鬱下鬱下..真係會鬱出病

比EX好強硬咁分手'咁自己被迫唯有接受,
因為本身無乜朋友,自己又好down
訓覺又訓唔到,返工又無精神'
返到屋企係屈埋係張床到,係到喊
想打下機消磨時間,開住部電腦又無動力打機
上下網,係咁搵野睇
無咩方法可以發洩'就係咁,鬱下鬱下'
早幾日開始頭痛.耳嗚.喉嚨好似有D塞住咁,
食野好難吞,就好似長期有人鍊住你條頸咁
咁我本身不嬲傷風感冒都唔會睇醫生嘅
唔知點解今次又會無啦啦戚起條根去睇醫生
照完X光,唔多樂觀'抽完血'等報告

奉勸咁多位,有咩唔開心搵人傾下
或者發洩下 唔好鬱埋鬱埋 因為真係會鬱出病

加油

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，？那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『真心話室』（星期一至日，下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！